有冇人知點整雲南過橋米線

今日突然醒起米線 諗到我好想食
但係外國連Chinatown 都冇米線
有冇巴絲會識整啊

比地址我 寄個譚仔特辣比你

同求 網上D食譜柒柒地 唔似

最緊要係條橋

外國邊度？

美國texas 真係好想食米線
跪求一個食譜

寄到俾我就好啦
點解譚仔唔係美國開分店 大把人食

三小LA

冇人理

下欄野

慘得過下欄野都冇得我食？

幫你推下

明白人在外國有時想食香港野既感覺

將薯粉換做米線
酸辣岩唔岩 係我就搵返個食譜

你講緊正宗自己放生肉落湯呢隻？
屋企整唔到，整到都好大成本

岩呀唔該曬！ 薯粉我都鍾意食呀

我唔係好跟比例 所以真係要自己衡量 亦絕對唔係正宗 但同街舖頭果d味道好似

呢個係薯粉食譜
如果用米線/北方白麵 一定要事先用另外煮好 半生偏熟就得 唔係佢會好易滾瀉

我買左個d越南米線 其實係咪一樣？
唔該曬你個食譜 呢兩日整完放上黎先

pho米線我未用過 答你唔到 但譚仔呢類既雲南米線 就係用桂林米粉去煮 你地tx有無賣

淨係搵到呢隻

望落似得 試左睇下結果點樣

今晚煮！煮完話你知

你買到衫未

未 去左Gap買d tshirt頂住先 反正係美國着乜都冇人睇

hnm
forever 21
asos
stussy
vans
zara
u記
呢d我都有買

好好食呀雖然我整得唔靚 多謝巴打